A4以上，之後孤獨終老,算唔算贏家

拍過4次拖以上
但之後(約30以上)再冇拖拍
可下半世可享受自由，年輕時又可以享用過唔同人既肉體，算唔算人生贏家

男，女都係

校長呀校長，你哋放過老師啦

睇吓你本身中唔中意自由
有d男/女其實中意俾人管

女仔expect o1行成世

4次起碼最少一次中學一次大學先接受到
Btw我咁岩A4仲係廿一 唔好要我孤獨終老ok?比多幾次黎先

其實正常應該愈少愈好

濫交當戰績

港女說:
我呢d唔係濫交，係爛桃花，我有好多人追，當成功揾到個鐘意既起埋一齊，最後都係分手收場，我次次拍拖都以為對方係最後一個，但鬼知原來個個都係衰男人

跟住桃花愈黎愈多, 但總係冇人肯埋單, 身邊有6個呢D case

同意
成日都賴爛桃花
根本佢地都係鐘意 壞男人

但最後總會勤奮上進揾到錢，但 A0或較少戀愛經驗 既毒撚埋單

唔記得自己A幾, 玩女無數
今年35歲, 啱啱娶個23歲絲打
我覺得算係咁

回憶呀屌你

男人3歲到80都鍾意18歲

會唔會快咗啲